阿媽買咗張六仔 不過佢好燈

一齊集氣 等佢一隻都唔中

六合彩 99.9999%人都係燈，所以無咩意思

有 揀少幾隻

一隻都唔中 多謝支持

好波